====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbaniste doit s ' efforcer de créer de l ' équité sous toutes ses formes et participer à réduire les disparités qui empêchent la ville de fonctionner au mieux .
Entity Name (Type) :: L (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (MISC)
Total entitiy counts: 1

